msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ZendSkeletonApplication\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-16 17:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-16 17:44+0800\n"
"Last-Translator: Evan Coury <me@evancoury.com>\n"
"Language-Team: ZF Contibutors <zf-devteam@zend.com>\n"
"Language: en_US\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../src/Workbench/Controller/IndexController.php:48
msgid "Withdraw list"
msgstr "提现申请列表"

#: ../src/Workbench/Controller/IndexController.php:75
msgid "Withdraw Edit"
msgstr "提现申请编辑"

#: ../view/workbench/index/index.phtml:3
#, php-format
msgid "There are %s whithdraw apply need to solve !"
msgstr "有 %s 个提现申请需要马上处理！"

#: ../view/workbench/index/withdraw.phtml:42
#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:45
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: ../view/workbench/index/withdraw.phtml:45
#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:48
msgid "BandCard"
msgstr "银行卡"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:7
msgid "Editing A Withdraw"
msgstr "正在编辑一个提现申请"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:11
msgid "Payed Trade Id"
msgstr "支付交易号"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:13
msgid "Pay Progress"
msgstr "支付进度"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:15
msgid "No Remittanced"
msgstr "未转账"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:16
msgid "Remittanced"
msgstr "已转账"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:20
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:32
msgid "Merchant Name"
msgstr "商家名称"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:36
msgid "Withdraw Amount"
msgstr "提现金额"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:40
msgid "Withdraw Method"
msgstr "提现方式"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:54
msgid "Apply Time"
msgstr "申请时间"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:58
msgid "Merchant Report"
msgstr "商家财务报表"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:61
msgid "Totle Income:"
msgstr "总收入："

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:62
msgid "Totle Cost:"
msgstr "总费用："

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:62
msgid "Cost Percent:"
msgstr "手续费率："

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:63
msgid "Free Income:"
msgstr "自由的收入："

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:63
msgid "Settlement Period:"
msgstr "结算周期："

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:64
msgid "Withdrawed Income:"
msgstr "已提现总金额："

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:65
msgid "Effective Income:"
msgstr "实际有效的收入："

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:66
msgid "Trade:"
msgstr "交易单："

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:66
#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:67
msgid "Paid / Total"
msgstr "已支付 / 总数"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:67
msgid "Withdraw Request:"
msgstr "提现请求："

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:72
msgid "Merchant's Alipay Account"
msgstr "商家支付宝帐号"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:76
msgid "Merchant's Bank Account"
msgstr "商家银行帐号"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:77
msgid "Bank Name:"
msgstr "银行名称："

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:77
msgid "Account Name:"
msgstr "帐号名："

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:77
msgid "Account/Card Number:"
msgstr "帐号/卡号："

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:82
msgid ""
"According to the infomations above, Remittance money to the merchant' "
"account, then fill in the remittancing trade number below."
msgstr ""
"按照上面的信息，转账给商家的帐号，然后把转账交易号填写到下面的表单中。"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:88
msgid "Data Save Successfully !"
msgstr "数据保存成功！"

#: ../view/workbench/index/withdrawedit.phtml:93
msgid "System Error !<br> Your Submited had failed !"
msgstr "系统错误！<br> 你的提交的申请未能成功保存！"

#~ msgid "Pay Status"
#~ msgstr "支付状态"

#~ msgid "Saved !"
#~ msgstr "已保存！"

#~ msgid "Edit a Withdraw."
#~ msgstr "编辑一个提现申请。"

#~ msgid "Merchant workbench"
#~ msgstr "商家工作台"

#~ msgid "Withdraw account setting"
#~ msgstr "提现帐号设置"

#~ msgid "Trade query"
#~ msgstr "交易单查询"

#~ msgid "Withdraw query"
#~ msgstr "提现单查询"

#~ msgid "Withdraw"
#~ msgstr "提现"

#~ msgid "Welcome to Easypay Merchant Center !"
#~ msgstr "欢迎来到Easypay商家中心"

#~ msgid "Setting up the merchant info."
#~ msgstr "设置商家信息"

#~ msgid "Alipay Account"
#~ msgstr "支付宝帐号"

#~ msgid "Bank Name"
#~ msgstr "银行名称"

#~ msgid "Bank Account Name"
#~ msgstr "银行帐号名称"

#~ msgid "Bank Account Card"
#~ msgstr "银行卡号"

#~ msgid "Configuration save successfully !"
#~ msgstr "配置信息已经成功保存！"

#~ msgid "System Error !<br> Configuration saved had failed !"
#~ msgstr "系统错误！<br>配置信息保存失败！"

#~ msgid "Make an Withdraw."
#~ msgstr "提交一个提现申请。"

#~ msgid "BankCard"
#~ msgstr "银行卡"

#~ msgid "Amount"
#~ msgstr "金额"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "You can withdraw at most"
#~ msgstr "你最多可以提现"

#~ msgid ""
#~ "You had submit a withdraw request successfully for %s ,<br>please wait "
#~ "till the customer service staff proccessed it,<br>you can also check the "
#~ "progress status in %s Withdraw Request List %s"
#~ msgstr ""
#~ "你已经成功提交了一个金额为 %s 的提现请求，<br>请等待客服人员对它进行处"
#~ "理，<br>你也可以在%s 提现申请列表中 %s查看它的处理进度。"

#~ msgid "Installing The UserHub System"
#~ msgstr "正在安装 UserHub 系统"

#~ msgid "Database name has not spacify!"
#~ msgstr "数据库名没有提供！"

#~ msgid "Welcome to install UserHub"
#~ msgstr "欢迎安装UserHub系统"

#~ msgid "Server"
#~ msgstr "服务器"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Database"
#~ msgstr "数据库"

#~ msgid "Install Now !"
#~ msgstr "马上安装！"

#~ msgid "if it's not exsist, we will try to create one."
#~ msgstr "如果它不存在，我们将会尝试新建一个。"
